《必入》到底一對波，點先為之夠用？〈多圖〉

好簡單
起碼擺到上檯

一齊討論下下

好重事業心

仲係重裝高達

得最後個張係港女

多謝樓主

或者 港女冇波都同土地問題有關⋯⋯

因為飯枱唔夠大，冇位擺，唯有生細啲

有野揸手、夾到腸、啜落去好似啜緊軟熟既球體奶樽咁

墮落肚啵

邊有咁好大波幼腰 9成都係整

夾腸真係要咁上下大先得

lm

Lm

agger

搵女朋友第一準則。擺唔擺到上台